［突發］白宮聯署夠十萬人！！

Push

白宮係呢個聯署之前其實已經表左態

呢個聯署唔知做乜鳩咁 人地表完態都要人表多次

訓醒冇睇，美國佬取消香港關係法未

今次快撚到